[鬼佬都頂唔順]疑受母親患病打擊 英籍男子上吊亡

早上約6時51分，上環文咸西街81號建南大廈，一名外籍男子，在家中露台用麻繩上吊，外傭發現報警。消防員到場將其解下，昏迷送瑪麗醫院，搶救證實不治。警方對事件展開調查，男事主Gordon英國籍，因為母親患病，他感到憂心不開心，懷疑因此輕生。